點解我天生咁樣衰？您問我答

女人生得吾靚，吾索，就要受到不平公對待？

你老母生著你就注定受不公平對待
吾你老母呀臭閪
抵你樣衰呀

洗吾洗咁直接？

要

吾你老母

抵撚死

隻game係咁玩架啦

咁係點挽啊？

而家係我問你答定你問我答呀 咁撚樣衰真係抵尻你死 個世界就係對你呢種樣又衰口又殘既人唔公平架啦 再唔係咪去平機會告你老豆老母生得你咁柒人地又生得咁靚 與其用5p字上黎連登搵存在感 不如乖乖地腳踏實地去韓國走返轉 返到黎香港做隻高質雞啦

你唔撚係男人咩 扮乜撚野女人

其實有時啲野就相由心生既

好慘

有冇諗住整容？

我成面都係暗瘡，整容可唔可以整走埋？

咁死左左去啦